%
% -------- Erste Seite --------
%

%
% -------- Header dieser ersten Seite --------
%
\begin{minipage}[hbt]{40pt}
\flushleft
%\includegraphics[width=191px, height=40px]{bilder/logo_eah_jena.png}
%\includegraphics[natwidth=166px, width=166px, natheight=40px,  height=40px]{bilder/logo_eah_10_2014.png}
\end{minipage}
\hfill
\begin{minipage}[hbt]{126pt}
\flushright
%\includegraphics[width=41px, height=40px]{bilder/stura_eafh_logo_transparent.png}
%\includegraphics[natwidth=126px, width=126px, natheight=120px, height=120px]{bilder/stura_eafh_logo_transparent126x120.png}
\end{minipage}

\begin{center}

\vspace{160pt}

\textbf{ % dick
\Huge{\rechtsvorschriftenTitel}
\\
\rule{\textwidth}{1pt} % Linie einfuegen
\Large{der Verfassten Studierendenschaft der}
\\
\Large{\bezeichnunghochschule}
\\
}
in der Fassung vom \letzteAenderung
\end{center}

\vspace{260pt}

\parindent 0pt % verhindert das das erste Wort nicht eingerückt wird
Diese Lesefassung der \titelBezeichnung\ wurde zur besseren Lesbarkeit erstellt. Für Fehler übernimmt der Studierendenrat keine Haftung. Verbindlich sind nur die im Verkündungsblatt der \bezeichnunghochschule\ erschienene Fassung und ihre Änderungen.\\

Die Verfasste Studierendenschaft der \bezeichnunghochschule\ ist gemäß \S 72 Abs. 1 Thüringer Hochschulgesetz (ThürHG) eine Teilkörperschaft des öffentlichen Rechts. Sie wird vom Vorstand des Studierendenrates vertreten.\\


\begin{tabularx}{\textwidth}{p{0.5\textwidth} l r l}
\hspace{20pt}\textbf{~Kontakt}\\
\hspace{20pt} Studierendenrat der&Telefon:&+49 3641 20 51 43 \\
\hspace{20pt} \bezeichnunghochschule\ & Fax:&+49 3641 20 51 44\\
\hspace{20pt} Carl-Zeiss-Promenade 2&eMail:& stura@eah-jena.de\\
\hspace{20pt} 07745 Jena& &
\end{tabularx}\\
